有冇Ching琴晚賭足總盃輸到仆街

屌你老母 賭賭賭 好撚喜歡all in?

全部爆冷

西布朗唔算爆啦

屌啦 馬會賠率

電視直播害人

想要生活好。。